reddit 呢個POST要幫拖

呢條片係北角義士還拖打老黑
阻止左一場恐怖襲擊
比一條藍絲片老屈義士打人，D鬼佬係度話「乜唔係和平既咩」
英文好既你快D去解釋喇

15個鐘就算啦 冷處理
本身個sub都唔多人睇